你地介5介意女朋友對波好細？

琴晚同佢去左酒店開房 第一次同佢啪啪

一解甲之後 好心痛。 好似俾人呃左咁

手感同揸自己冇分別

100正評有圖

唔想睇你對肥仔波

介意咪分手，唔好害人啦

有樓主老母奶鳩圖

100正評有圖

5你老母

性別夾到 蓋過其他

你肥

你都幾係仆街架喎其實...
放過條女啦

佢條j大過你咪得

熄左燈
揸pat pat

快

屌你人地都未嫌你細
你真係幾仆街下

假膠嚟

點先為之有波先
人人嘅定義都唔同

起碼揸到

上網講下咋喎

C?

介意冇女朋友

想睇 已正評

人地都冇嫌你 jer 短啦
屌～～

圖呢

未夠100

叫佢隆囉 屌

你老母俾樓主屌到高潮

不孝子 喺你老母嚟

5你老母臭閪

樓主一定係又高又大隻又靚仔

5 你老母全家死

已夠100了 開圖啦

圖呢仆街

又準備睇人走數

Lm

渣ga 圖呢

負鳩佢皮啦仆街

有女仲想點

屌自己囉咁撚多要求

其實用push up bra再死墊爛墊大個d女比人解開個下會唔會有d尷尬

圖啊仆街

冇圖學人開post

祝你永遠都無女啪，有既都係AAA

男人老狗留長髮

AV圖黎 利申 睇過

肥仔波都大過佢

大細波仲要方向唔一樣

旺仔小饅頭？

邊條AV cap出嚟？

又真係細

細左少少，係咪要搣？
Btw, 5 你老母

靚女大過一切

唔介意，但自己鍾意大波妹

樓主仲要去酒店渣自己ff

介意 利申條女個胸仲細過張圖

Waiwai

屌 未發育咁wor

又話100正皮有圖 而家都200皮 都係冇圖

盲左？

你要去驗眼

唔介意 佢既所有野我都好欣賞

自膠 梳ly

你以為搵張橋本嚟改就過到骨？A0青頭毒撚

這世界是灰色的 幸好還有朴初瓏

你一定係細波

如何仆街？

假圖

斬哂d手指佢，咁你咪一隻手都揸唔哂

係後面揸手感可能會好啲
唯有咁安慰下自己

出賣系列

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

唔介意

唔係橋本嚟

對波A黎架喎

真係黃大仙
唔好起底

唔介意
大波就有風險啦
一解甲摸落去硬的
咁下一秒你仲奶唔奶個LIN頭?
仲繼唔繼續揸?
完全無哂揸波MOOD
老老實實,屌閪緊係包埋揸波啜奶
個波係我手上搓成唔同形狀,幾過癮
硬既你叫我點食?!
唔大唔細,B CUP尾已經夠玩,CUP手波

大家都係男人 想對波有幾大

圖呢 屌你

有飯食但冇餸食

係咪真係有人咁賤擺自己條女裸照上CHILD登

好啦，雖然av圖
但樓主算連登少有唔走數既人

細波就要俾你PO出黎? 屌你老母
利申假膠

你有無180
或者你有無錢

無就唔好要求多多
如果有180 又多金 咪即刻放過人搵個大波妹囉

新會員

J咗，以後大家就係襟兄弟

想問師兄點影到

唔明 呢位巴打起底好勁？
係高登起底組！？

用手機囉。。
我習慣會拍片

找數啦屌

邊條av cap?

真人

唔係叫雞 唔洗俾錢找數

有b cup就接受到，c以上既話，都要波型靚先好

ching咁介意既可唔可以彈條女比我
我唔介意執你二灘

但平時睇落幾大 一解甲之後好大落差

希望你係av度cap出黎
如果唔係你女朋友都幾慘
定係你覺得咁樣呃like好威

條女點識㗎

相入面唔算細，我條女仲細

痴撚線放自己條女上嚟
不過討論嘅就 手感係有嘅
係冇得夾腸Sad啲啫

無乜所謂 有腳就得

仲有得再細

樣靚、脾氣好已經夠

如果樓主真係po自己條女。。。
鬼唔望你條女同你分手
up你J上黎俾咁多位兄弟討論下
支持起鳩呢啲仆街底

正仆街黎 小心比人起底

咁嘅垃圾post都七百幾正評係想點
你哋有無咁易呃呀

有你呢個男朋友就係喊三聲
信你先畀你影裸照你
你轉個頭就擺上網畀全世界睇
波細一係硬啃一係分手囉
使唔使咁樣傷害人

樓豬係百變怪？

又冇出樣
你想睇j我而家影俾你都得啦

又幾好笑個情景

P.S. 我知，係天眼通

高低lin

影啦咁

我琴晚就係咁既情況

肥仔波都係波？

有d女反而望落去無乜波路
但一除晒衫

應節姐 應完咪走

確實係一個治本方法，超讚

非偽君子角度講，你頂唔住就換人啦

邊條素人片CAP出黎?

粒lin一上一下

有塊閪劣你碌鳩咪算係咁囉
仲想點

佢祼照都貼得 唔差在貼張有著衫嘅啦

咁撚多人真心

其實唔係好緊要
扑緊嗰陣隻手都唔會好刻意去揸
啲肉生喺屎忽同條腿好過啦

驚俾朋友認到

第一次扑野問做乜搣佢心口

唔算細，再細都有

細波不如揸自己

介意
所以女朋友對波大過我隻手掌

利申佢係絲打

Av cap出黎你地又信

肥絲

推到有原圖

用虎口推上去，夾住d肉當楂咗

分手啦屌你老母

介意
因為食過大波就返唔到轉頭

圖啦仆街

有做少少gym 只要求條囡對波唔好細過我就得
細過我 平版咁 我自揸算鳩數

巴打好型

肥你老母閪
你個腦有撚問題

上面咪有link囉

你係咪搞錯咗無波同細波

底圍細唔顯胸

屌 祼照又唔驚

同意，竟然post自己條女裸照
你咁唔鍾意嘅咪直接分手囉，
咁樣真係完全冇尊重過人
如果佢post你條撚出嚟又得唔得？

波台狗出假膠post 都推到7頁

接受唔到 咪放生人 冇人攞槍逼你
但你當你女朋友係咩先？
為咗個一百個like 就放女朋友裸照
公開比人笑同食花生
仲可以大大聲話遮咗樣 成件事就冇曬問題咁？
不如你自貼你條撚 加有你user name嘅紙
比大家見識下係龍係蟲

OK喎

過1400，唔該要14張圖

仲未係最慘烈，坐蓮都仲有啲渣拿
我老婆個弟婦先至係極品
我懷疑佢究竟使唔使戴胸圍

都好呀，至少走肥

咁你條女又真係細咗啲嘅。

做人世既只要唔係catgirl就可以了，最緊要夾到相處到

可以

我代你屌ok?

5你老母咩5，死撚返5p啦

未試過玩5p 最多都係3p

直接block你條冚家產

見到個po
自揸下先

利申：gay

冇圖又屌冇圖 有圖又道德判官 想點呀

港女係咁上下，爸打張就下

我女朋友好似細過你
你果條女都整到乳下有陰影, 我果個未必有

唔記得睇名

我都試過 屌
扑更果時想渣個波用得三隻手指係咁掃咋
好尷尬 我想渣又渣唔到 好似串更佢咁

成人台大把

Gay

全中

圖定老母？

嘩
玩gameboy算啦咁

食過個完全無
不過服待周到又夠窄
very good

巴打
你條女未叫平
我屌過條女直頭平到冇
心口同幾歲仔一樣
最後叫佢狗仔式推車睇唔到佢心口先可以完事

咩劇？

鬼妹就未必
但一定大過港女

唔介意，細有細玩，好過玩自己好多，細到得返粒lin連揸都冇得揸，都唔重要，男人lin頭始終同女人lin頭唔同，有佢嘅特別之處。

人地都未嫌你細j 咁仆街

生 BB 谷奶好多女會大兩 cup
iPad AA -> B Cup / 小山丘 A Cup -> C Cup
男人一生人總會揸到啲似樣啲嘅波 !!!

玩得多大波都會厭，最緊要性格好

波型算幾靚
夠挺
波型柒陰影會集中喺外面同下面

細波不了

港女呀港女，發育時期真係要食多啲野，飲多啲奶呀，似返個女人啦

呢個真。我都試過。樓主呢個起馬視覺上都還好。粒lin又唔黑唔大。又唔肥。算係咁

lm

same

我嗰件真係高瘦白，就係個波太撚平，cls頂唔順，念力出精

肥妹但有波？
瘦但冇波？

自己揀啦柒頭

認真無B cup 一定唔屌

唔通上到床先走咩
平時點知佢假甲

咁你想要細粒黑提定大黑LIN

對比示意圖

樓主假膠又成功引到一堆真心膠

最撚唔鐘意女人太大波
吸手就得，但腳一定要正

字都未識打就唔好開post 啦

細又點撚樣？ 你要搵大波嘅叫雞 揾sp都得啦
搵女朋友真係唔係你呢d垃圾配得起

我就冇話特別想，因為之前兩個女朋友，一個幾大吓但少少八八地，一個係完全零，只可以玩lin及暈，試過兩種感覺後，覺得各有各好，各有各玩，零波雖然冇得揸，冇得油乳膠，但淨係主力玩吓lin同個暈，識玩都可以好撚過癮，佢又敏感，大家都開心，現時諗返都扯扯地。

A09

多數平胸既女人粒lin都會敏感d

第一次扑就比你影相? 搵鬼信

除晒衫點知見到男人條撚咁細條，
我都好sad lor,
扯咗同唔扯都冇分別
真係想即刻比頂綠帽佢戴

呢啲男人屌過一次就不了，
下次搵SP好過

啲臭閪咪又係照含到雪雪聲

more

有圖未呀？

首先

邊個身材咁好